[HTC][有圖]A9上7.0後問題.求救

控刲音量條列 有冇人一樣會縮短?
重設手機有冇得救 變返正常?

似ui改左咋啵

即係點? 但冇ROOT過機
原UI點會改倒?

推一推

唔係你改 係htc改左7.0個介面條bar咁短
利仲鳩估

我有a9 都唔係咁既樣..

好撚頭痕呀 冇人見過咁既問題？